最絕望係利記已經踢得唔錯 但巴塞都係睇住黎食

廢就廢啦

轉撐巴啦

他首振作

次回合有九星連珠照住！ynwa一定反cup

他首

揾張新d嘅圖得唔得呀

下回合炒完5:0再返黎bin樓豬c

唔出軒個結果就係咁

有軒 3：0 慶祝 book 馬德里酒店
無軒 0：3 歌喪

有軒都輸

因為軒唔是正選

英超好睇但實力係歐洲真係差D唔知點解

係西超太勁姐

占士米拉射好少少都唔同晒啦

Ok 無事

巴塞幾廢下

睇住黎食

支持樓主till i die

系。。。

我都話左ga la

他首幾時帶領返迷軒黨